k kwong直線抽擊林鄭冇資格做特首

k kwong話林鄭用主觀意志排除專家意見, 冇資格做特首

btw我都係第一次睇HK Mask點戴
利申: 家政攞D, 自己整唔到

到底大家撐唔撐港台